極重要，改善致命傷

今日慘況大家都見到，但唔好氣餒。

我地最致命既致命傷在於： 冇目標

因為冇目標，好多人其實出到嚟唔知應該做咩，好易比羊群心理影響。

結果做成今日中後段既人前前後後fing嚟fing去，而前面就膠著狀態比哂時間啲狗包圍。

解決方法其實好簡單：

1. 每次遊行都需要有清晰目標，包括意義上同實際行動上

2. 每個人請係出嚟前確認好自己出嚟既目標，同樣包括意義上同實際行動上。

有目標自然會比步驟自己，自然個腦就會識郁識思考，點樣保護自己直至達成目標為止。

從來，達成目標=贏

冇目標=做啲咩都唔會贏。

自推

自推x2

屌那星推爆佢

Tui

Between
屎蟲
食屎大 個腦裝屎
叫狗其實侮辱咗啲狗狗

認同, 但係如果預先定目標, 好容易比黑警預先防守

但現場先定目標, 效率又低

死黑警屌你老母

光復香港

所以遊行需要有一個大方向

然後每個人都諗下自己可以為呢個方向去到幾盡/做到啲咩（實際行動）

可以既話，私底下組隊

兄弟爬山，係要建基於同方向同目標之上。

tuituitui go with the goal.

推
搵到自己嘅角色好重要

大家諗返起，612果日 我哋全世界人既共同目標就係阻止二讀（意義上）同埋癱瘓立法會（實際行動）

結果果日我地成功阻止二讀，贏左一仗

大家不妨諗下，冇左立會做目標，仲有啲咩目標

鬼佬記者都教晒你地
要有戰略目標，做完就散
成班人仲出嚟鳩Fing

推爆佢

係，要有戰略目標，從而有戰略部署

推

我相信 香港人冇一個係廢尻，只係仲未搵到自己既定位同方向

三個月喇

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

要退眼望前
不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明好多時我哋人多佢哋人少，係10：1嗰隻
都係一味叫走
都冇人獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

係
今日完全唔知搞緊咩

唔好氣餒！我哋係優秀既香港人，優秀在懂得進步。

推，大家諗下10月1有咩目標有咩方向

因為冇目標，手足比人拉又冇野達成到，所以會覺得唔抵，覺得可惜，覺得心痛，覺得對唔住被捕人。

但如果有目標，達成到，即使比人拉都會冇咁灰。

而比人拉既手足都會覺得自己既犧牲係值得。

雖然有目標唔一定得，但冇目標一定唔得。

十月一全民攝衫

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

認同

推
唔好掛住自high

1

2

針對所有奶共公司

3

咪係出來唔知做咩，但如果有清晰目標一定多人出4

打機都會有條件達成過關啦5

不停只打怪，怪是無限6

咁樣只會卡關7

卡係 堵塞道路呢一關8

個個星期都係咁， 根本冇行前到9

推
一直都講要有目標

今日大家目標本來係行晒全程 (到中環)
但係俾狗斷左路後就唔知應該點做

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

呢個可以係一個方向

實際行動上有冇好提議？？

其實致命傷係冇諗過啲狗可以係邊到出block住佢
今日夏愨道啲狗衝出黎個位之前都有block但係今日就冇block

推爆

所以唔可以係前線膠著太耐，要果斷迅速達成任務

啲狗贏在有目標 同埋有圍繞住目標而訂既策略同埋迅速既執行能力

既然啲狗得，我哋一定可以做得更好。